scikit-learn 
- 머신러닝을 위한 대표적인 오픈소스 패키지
- 의존 패키지
  - jupyter
  - numpy : 약한수학
  - scipy : 과학 수학 ..?
  - matplotlib : 시각화 도구
  - pandas : 참조에 용이한 데이터 형식으로 바꾸기..? (테이블로 만들기)
- 기타
  - tensorflow
  - open ai gym  강화 학습